屌那星 條女唔小心大左肚 我飛左佢會唔會好仆街？

我地都是學生 大家retake dse 個時連登post識

今次係大家第2次考dse

早排臨考考前好大壓力咪帶女友一齊去澳門玩兩日 咁緊係有扑野

但條女琴日無啦啦話兩個月無黎
屌，買枝野俾佢一驗發現有左

咁我緊係叫佢考完dse落，大佬 邊養得個細路起依家？

佢又唔肯喎，話唔敢又話唔想傷害小生命
又發脾氣話唔想生既就分手佢搵老豆老母幫手一齊養

跟我就企硬唔撚生架啦，聽佢講分手會唔會好仆街？
反正大家價值觀唔同

唉考dse已經多野煩 俾佢搞一搞totally no mood去考試

你睇到個post既我同你講

細路一定唔養

你諗清楚唔想再冷戰就同我去家計搞掂佢

On9
梗係生佢落地扔上天花板仲好玩啦

唔好玩 我就係唔想個女友同細路辛苦先叫條女落

你條死仆街真係好撚賤
但的確咁細個做父母
真係好需要心機and經濟
你態度唔好咁撚賤格
真係認真啲溫柔啲同個女仔講啦
我就咁睇你個post
我諗你一定好晦氣咁同條女講嘢

你自己改下態度先說服佢

咁好心你就帶套啦
落仔好傷身㗎

條女自己話唔用套爽啲 叫我唔好用

一開始我好聲好氣
同佢分析生仔對我地對個細路有咩唔好

佢又發脾氣唔聽

緊要關頭先黎硬頸 明明平時好就得人

又要爽又要唔戴套

點諗到咁易中 明明經期好準

過到今關叫佢食避孕藥算

個晚診完佢
第二日就有左
邊會咁快呀?
April fool

假膠

你陰我

陰你未陰你囉

起個底知咩事

正一垃圾仔 生個出黎拎福利

我就企硬唔生既

佢唔理我就佢自誤

分身失敗？？？

佢係你女友定係你妹仔

你老母就分身 宜家連登仔係咪智商下降
一定要明講 樓主條撚樣一定話條女叫唔好用套??
連囝可唔可以禁止中學雞上連登

肉便器

樓上條傻鳩唔好代我亂答

我係愛佢先叫佢落

叫人食避孕藥都唔肯用套
樓主女朋友睇清楚你男朋友幾自私啦

你老母語障就咪撚出嚟獻醜

打啲又唔打啲

標點又唔撚識用

小學畢業未呀戇鳩仔

“叫我唔好用”
你老味，自己睇多幾次自己打乜撚嘢啦柒頭

自己蠢左仲理直氣壯屌返人
邊個中學呀讀緊
成句野有邊隻字睇唔明

戇撚鳩仔
蠢撚得過你想講句嘢，又懶撚過豬
仲要以為全世界同你好撚熟知你諗緊乜撚嘢
你本人肯定十分自我中心
仲夠膽問人讀緊邊間中學
我讀中學嘅時候
你仲求緊你老母俾啖奶你飲呀戇鳩仔

呢個post好笑

btw 我唔撚想再同廢閪屎忽鬼嘈

blocked

慢慢吠啦戇鳩

抵死

跳起來！踩下去

你有兩條路
但得一個結局

咁你應該扎左佢

避孕藥就條女出錢自己買

套就要樓主俾錢

你話佢會點揀

條女叫你食屎爽啲 你會唔會食呀？
喂 根本你自己都想先會咁
行動之前用腦唸清楚啲 唸下後果
你條女唔用 根本佢就想生 有唔有左點都好佢唔用好正常
你唔用就預左會有左嘅風險 依嫁講咩唔想條女同細路辛苦 落仔都好傷身同心
真係唔該以後唔想有唔好唔用套 自己思考 最後出事奶野嘅又係你自己
同佢分手啦 相信你都唔係真係好愛佢 佢生左出黎 你只會覺得煩到癲好多問題你要處理 你都講左你地價值觀唔同 以後仲點相處 分手同你地都好 分左手又乜都唔洗理啦你條女都幾好

「點諗到咁易中」
屌你腦裝屎？唔怪得要retake DSE
雖然我一直認為呢樣嘢男女都有責任，女方都有責任保護自已
但你咁既態度+「明明經期好準」呢啲on9概念
不如你話飲可樂會殺精?
希望你DSE無take bio

十卜ching
讀書要緊邊有心情養仔牙

爸爸唔好唔要我呀

最1多送我去保良局等人領養啦

你都幾賤，知唔知食藥好傷身，要爽又唔帶套，你不如自己去絕育啦

4月1日過咗喇

你份人都幾撚自私
講到唔想條女同個細路辛苦又盛
其實咪又係為你自己
知唔知落仔對一個女仔嘅身心黎講都好大傷害？
做男人玩得起就要負擔得起
唔想負擔唔該下次笠返個罩啦柒頭

係愛佢就尊重佢意願同帶套啦仆街

扑野套都唔撚帶又唔想生，你食撚咗屎呀？

講真比樓主條女生左出來咪盞搞一家大細唔開心，
支持樓主帶條女落仔，窮人生仔正仆街

兩個都智障唔戴套 唔怪得要retake
但樓主嘅態度真係好嘔心 你仆街死算啦

希望你日後都生唔到仔啦大仆街
坨一個落一個

雖然你係假腸 , 但我認真回

真係唔好生呀, 你啲 on 9 基因唔值得傳畀下一代

有無諗過，即使想落已經太遲